390039
5090
Bộ thẻ này là sản phẩm mình ưng nhất trong số các sản phẩm học tiếng anh cho trẻ. Bé nhà mình 28 tháng , mỗi buổi tối trước khi đi ngủ mình sử dụng một thẻ để dạy cho con. Hình ảnh đẹp nên bé thích lắm. Khi học sang thẻ mới thì mình đem thẻ đã học ra làm trò đố vui và mình nhờ anh trai ( 7 tuổi) chơi với bé. Dù còn nói ngọng nhưng bé nhà mình có thể nói được tất cả các hình mà bé được dạy. Bạn không nên mua sách vì trong sách có quá nhiều hình làm cho trẻ không tạp trung được
5
1171849
2016-03-03 09:46:59
--------------------------
